有時覺得自己淨係鍾意aka好衰，好似對另外四個super girls好唔公平咁

對唔住heidi
對唔住cheronna
對唔住yanny
對唔住jessica
請原諒我

jessica yanny 呢啲西女人就算

鍾意aika點睇

yanny真係西女人 幾靚都冇用